達仔點解想將年青人自殺賴落我地度

我一直撐佢 但佢咁講咩意思

佢見舞台劇收左皮咪轉呔囉

過氣KOL, Who cares?

反达=分化